救命！有本地時裝品牌黃店就黎唔得啦！！！

黃色經濟圈雖然唔大
但佢一定會有作用
就係經濟下行時期的逃生門，連逃生門都做唔到要你何用
記唔記得白粉，聲討，文柒，自宮報日日出聲屌

好多黃店都就來頂唔順，大家唔好遺忘 黃色經濟圈
希望大家堅守黃色經濟圈

有無公海可以幫手share
黃到發金嘅黃店Bees面臨結業
理工大戰過後停課無哂生意 仲一直有幫手足
依家佢哋啲貨多到倉都放唔落 個個月舌錢！
麻煩各位同學仔同街坊 懲罰到佢搵新鋪開新店！

佢地創立品牌時遇到好多挫折 最大挫折就係創辦人一個住北區 一個住九龍西 真好難成日見面去傾

價錢合理 質料唔錯 希望大家支持下本地品牌啦

推 ！黃店一間都不能少！

ching小心啲講野 連登唔講得黃店壞話的

最大挫折你打完出黎有無笑

推 !!!!!

年輕人 成日要比錢搭車去傾野 真係唔容易的

以下係佢地設計第一批成品嘅心路歷程：

設計 布料 同廠家磋商 到成品 擺貨地方 全部都要我地去面對
去到呢度諗住已經踏入大直路 只能說少年 太年輕鳥
我地同第一個廠商整左數十件成品出來 結果不如理想 要報銷 真係深受打擊
但我地依然無放棄到 繼續去聯絡第二個廠家 結果又遇到困難
因為對方要求我地一個款式最少要幾百件 佢地先會起貨
對於兩個剛剛撞板嘅傻仔 再要我地投放更多資金 真係好大風險

但我地掙扎左好耐 覺得值得博多一次 就決定去馬 結果就真係出左一批我地滿意嘅成品

居然唔係大雞樂

呢個真 我都收到風

推

支持大雞樂的可去以下post

救命！有黃店就黎唔得啦！！！

p u s h

咁嘅時勢,救得幾多吖
但係都要救，如果我仲有糧出

講真 200蚊一件本地設計hoodies真係抵到爛 雖然支那製

#4 同 #11好撚似夾埋咁

可以FACETIME傾

黃係邊？
做生意賺緊？

要換衫既巴絲盡量支持下

一人一件

[突發]香港本土潮牌bees創辦人呂成亨(享仔)原來係賊仔黎！！！

是咁的 我搞左個時裝品牌

佢地第一個po 好似係

不仿睇吓留言 唔係黃就當冇事㗎嘛

傾咩？

MIC

咁既設計唔得係正常架啦

幾型喎

你到底係其中一個創辦人定係你有錢分

推留言不推文

又bin

我見佢哋唔係好掂 諗住幫手宣傳下...

[突發]香港本土潮牌bees創辦人呂成亨(享仔)原來係賊仔黎！！！

唔講啲咩 有興趣嘅巴絲自己入去了解吓

唔係一句黃就大撚晒㗎 洗晒底㗎

嘩屌 條能樣昆人？

好似係

佢有幫手足

又離

推！！！

收皮啦，你以為連登仔會唔記得你啲衰嘢

我黃店幫助師

咩衰嘢

件hoodies型到癲喎 成件stussy咁

推推推

笑鳩死

乜撚都抄㗎嘛 兩條撚樣

上面嗰個po 你開㗎wor

靚能到

原來間野仲未收皮

尊重啦

好能多蟹貨

個時比人屌到有人跟佢自創潮牌黎寸佢柒

H&M有hoodie仲貴
心諗邊有人買

樓主你一年前先出po 屌個牌子創辦人係賊仔
而家又突然失哂憶咁幫佢地搵生意
點呀係咪傾撚掂數啦 分幾多姐

HOODIESCIAGA 乜料

恥笑開始
搵食死撚開d啦
不過連登好多傻西盲撐撚

當時未有黃色經濟圈 依家我決定不分化

咁你上面有需要扮失憶咩？
扮嘢就扮嘢啦想呃人清貨

恥笑啲咩

你咁真心我幫你唔到

樓主係咪曲到咁
其實想間嘢死

佢哋轉咗行賣手機

係 希望快啲出2020新系列

黄還黄
呢啲設計

唔靚咩？

Domain唔撚買..website logo又唔撚置中..d相又影到禁柒....學咩撚人使設計呀..死番去潮特做MK仔啦

屌 又係呢件

Design 太柒

著唔落

ceo拎哂啲錢買樓冇錢買domain

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

最大挫折就係創辦人一個住北區 一個住九龍西 真好難成日見面去傾

我都記得
佢地啲design真係呢...

加油啦

打手blocked

唔知你個心態為淡氣定咩啦。我就盲撐嘅。理𠹌得你

認真D DESIGN 我求其去整件衫印隻字都得
同我去U記買有咩分別先

點幫法，願聞其詳

on9

課金支持
柒到喊都照買

笑死

仲要過左咁耐再睇返佢地個shipping policy 都仲係未改

呢個好笑

如果唔係黃色經濟圈加持
講到尾都要靠實力嘅
論個款，唔係我杯茶，唔會買lor，就算幾有heart 都好

仲有FAQ仲係出緊泰文定阿拉伯文
好國際化

我記得呢間嘢好耐之前上過連登

未入都知係佢

有印象

智商過唔過70 擺明曲線po

大雞樂清貨未?

我以為當時連登狙擊完已經收咗皮
原來仲未死啊

Sad but true

721比人打到仆街
最後心臟有事訓底埋

好似唔係好多年前
估唔到仲生存緊

仲未死

幫你推

抄都算，仲要支那制造

死咗烈士

之前買過幾件suffer 係唔錯 會繼續幫襯

香港做時裝品牌冇得做
個個都去u記 h&m
冇咩人特登比幾舊買不知名品牌

睇唔睇得出係曲

純色hoodie加個logo 就當設計好唔好意思呀 唔係話唔想撐你 你都要比個理由人買先得架 仲有 你講都自己幾慘幾多困難人地最多當你乞兒施捨幾蚊買你一件 以後都唔會再買啦 不如認真少少重新設計 再講下設計理念 仲多人會buy 啦 而家=大學生project質素

黃店大撚晒咩
啲嘢咁柒, 點買得落手
錢唔係咁晒

點解難食 貴既黃店就係當捐錢
唔公平呀手足

潮流巨匠bee嘅衫到今時今日你想買都買唔到啊

係咪換撚咗人

樓主啲大雞樂賣唔出係到bin人屍

上多啲連登

竟然仲未執
仲要咁樣比人屌完 d設計都係無變過
定係d貨放到依家都賣唔出?

咪玩啦 咁叫時裝品牌
本地仲有其他Brand更值得支持
早排比人屌到咁都未識進步

仲以為比連登仔屌完之後就執柒左
估唔到仲係度

可唔可以堅守返唔割黃店嘅原則
我見上面好多人係咁彈佢d嘢好差
但係你唔欣賞d嘢唔緊要 唔好唔記得我地嘅理念係要令更多人加入黃色經濟圈 我地今日因為佢做嘢差割咗佢 聽日人地就會覺得原來黃色經濟圈都只係一個笑話
如果大家連間舖頭仔都唔肯幫 咁小事都推搪 仲講咩革命 仲點爭取民主

唔好咁啦..好柒呀..

先唔講老細為人點 做過咩仆街嘢
件衫design 咁柒唔好話叫我買 送俾我都未必著

#4之前完全封鎖左 睇唔到佢講乜
我之前完全封鎖得多數五毛黎

又係呢間垃圾 屌佢老母 黃就大撚哂咩
真係黃就咪能消費個運動啦屌你老母
呢間閪野幾年前已經屌撚緊啦
黃？點撚樣黃？

做生意一定賺?

等我攞返中學件班衫黎賣先 再話自己黃 發得達 支持黃色經濟圈呀

咁嘅設計你好意思自稱時裝品牌？
Sorry黃係會加分但係唔好用黃嚟逼其他人買嘢
與其叫人支持黃色經濟圈，不如諗吓點改善自己啲貨啦
剩係食黃藍呢條水你哋個brand唔會走得遠囉
同埋你件貨真係唔係好值219，我指個design
賣得219好心加返個啤嘴比個帽繩啦

間店唔係樓主開嫁成班跟車咁貼
間野應該執柒左啦，去佢個官網ig同fb 都已經del 左

又係呢間野好似都幾年前
俾人屌到飛起而家想靠黃起家都起碼改下D野先啦
當年俾人屌左幾十頁都唔撚變下

18年賣撚到20年都仲係同一件hoodie？？

其實你寫話佢地兩個喺前線俾警曱打到仆街咁咪已經得咗
都唔使講咩深黃淺黃 更加唔使講咩一個北區一個九龍西

利申：住西貢 返學喺青衣 返工喺大嶼山 條女住荃灣

人地當時都即刻收左皮就放過人地啦

Binc

收皮啦，又借黃色黎做宣傳??

樓主想binc 所以係度鳩up 自己睇清楚啲

大佬呀， wix 少少錢都唔比 唔比你係收唔到錢架

比小小誠意好無，個website 做都未做好， shipping 就出template 字 faq 就出唔知咩文。

幾廿件就揾廠印 班tee 都識揾local 盪印啦

仲有一炒就炒幾十件，識唔識打版阿。

下次做生意之前比小小心機study下好無？

push

間嘢執撚咗㗎喇

唔知當時嘅年輕人係咪手足
但唔好再玩啦
又搞到有啲唔清楚嘅人以為分化

算唔算係潮流界嘅小強
俾面黃色經濟圈決定加樓主50分
0/10分

拉
果兩條友知柒左一早收皮好耐
樓豬唔知點解係呢個時候攞出黎bin 仲扮告急 正經文宣又唔去做 咒兩句全黨死清光都有意義過你開膠po批鬥同路人啦

屌你樓主引埋成班真心
一陣真係有人貨金你就仆街